政府宣佈14日內曾到訪油麻地人士需強制檢測

【最新】政府要求曾於過去14日身處油麻地「受限區域」內超過兩小時的人士，即使在相關宣告生效時不在「受限區域」內，亦須在今日午夜前接受強制檢測

點追

追踪到你就驚
監控技術已經成熟

搭黨鐵經過油麻地都驗埋啦屌

哦

14日內兩小時

定14日內其中一日兩小時？

why not both?

受限區域呀 傻西連狗

強搶dna

塞車塞咗兩個鐘計唔計

god knows

雞蟲: 好彩我射得快

傻先去驗

低鳩能

屌兩個鐘 ？

一日10分鐘，去足14日咪得

連登太多文盲

捉撚到先算啦

捉班狗去驗先

Xianggang政府做呢d野只係話俾人聽我有做野 失效欠佳只係市民唔配合

即使在相關宣告生效時不在「受限區域」內，亦須在今日午夜前接受強制檢測

唔明

去個度留1小時幾個字唔會中.
要留多過2個小時就有機會中.

都 on柒九. 好D語氣話:
"建議在過去14天去過該幾處地方既人士. 去以下地方檢查."
真係成班九官以為自己大Q晒.學Q晒777 D衰野.

走呀

係咁奶dna

一定冇人理，鬼知你去過咩

即係走咗個班都要驗

呢個政府真係痴Q左線

超個兩小時

之後就話捉唔到，要裝多十倍天眼

走左居民唔使check，兩個鐘要check咩道理

topic咁寫唔怪得人

咁曾經接觸去過受限地區嘅人又洗唔洗隔離

佢呢個terms理論上係包埋嗰d走左嘅人嘅

姐係話你走左佬都要驗

我係油麻地地鐵站轉車點計

咁我地香港啲官不嬲都弱智
封兩日咪撚封啦

轉車轉兩個鐘

去過信和洗唔洗？

金鐘: Hello

知唔知咩叫諷刺呀柒頭？ 閱讀理解零分？

天網工程 雪亮工程

On9

撚知咩

唔驗你吹得我哋帳,有本事封18區呀

一早封關咪算 鬥乜鬼氣 依家越搞越柒

你點知的

WFC,每日得6，70單咁少，驚西

其實有冇疫區巴打講下

講岀嚟，諗過點實行未

下一步

推出追蹤系統

哦。 我去過油麻地唔通 同你講咩。死戇鳩

即係就算今日冇開舖嘅店舖職員都要返去驗。

憑咩要聽你

應該真係好多陽性先會咁

想知去過唔講果班政府諗住點trace

油麻 they? 係邊？

廟街小販，返來唻。

14日內連續兩小時?
定係14日內累計兩小時?

戇鳩，我係唔檢你知閪咩

戒囉敢做做左啦

快啲叫狗睇cctv啦

邊個會認去過

依家政府d嘢朝令夕改，日日新政策點跟，再玩戒嚴班商家應該會拿拿林cut loss走人

撒資ready

邊個用安心出行邊個笨柒

佢撚知咩

on9 政府，不如全民算啦做到咁

真係好無賴，林鄭月娥領既政府抗疫失敗

強制檢測
點強制 叫班狗慢慢睇天眼捉返班人囉

未由班藍屍自己俾人拉返，好人好者係要俾政府知咁多嘢

油麻地地鐵站又駛唔駛呀

痴線

即係返工都要

唔封都得ge，強制黎講嗰班人隔離14日咪得咯，就算佢地中左都唔會傳播比人

上星期搭巴士係彌敦道塞左幾粒

社會實驗場

跟本就係借疫情黎試下宵禁
為未來宵禁之類措施做演習

唔封關就封區
on9

1:59 離開唔計

病毒 ：infecting 99% > disconnected. > Infection fail.

諷刺受限區域呀？傻西唔睇內文仲想兜

隨時有幾百萬人meet到呢個requirement。

但實際合作做檢測，幾萬人都唔知有無。

番工果班掛

弱智

邊個會認

封佢老母

汁?

不如問邊個無去過啦on9

笑撚到仆街 又不切實際又唔會做到既野 班狗官認真天才

嗰一帶比較少CCTV，你慢慢查啦，浪費時間

你真係柒撚到

廢老唔上網鬼知咩

佢點知邊個去過超過兩小時？

數神

政府官都係ON9仔

想知連登仔會考/dse閱讀理解拎乜grade

希望黎生周生返工唔使經限制區

宵黎做咩

白撚痴，同鳩撚戇

嗱，係考驗黨監限水平既時候，如果有個雞蟲叫過兩個鐘雞都俾人捉到，驚既係全港市民

push

根本就想全港既人都比哂啲口水你

有冇舉報熱線?

巿民又唔合作

用太空咭知條撚咩

上次得幾丁友去都搞成世，又ot又尿片咁

香港人當自己係新人類，d 口水好值錢？唔好當真啦港豬

之後佢就會出嚟話“聽到有聲音認為政府應該主動加強追蹤市民去過邊啲地方”

黨鐵職員油麻地站算唔算

你中第二個就自動中第一啦，駛乜both

邊個知？

即係去睇醫生既都要

靠嚇先
再搵幾個裝咗安心出行既傻仔祭旗

大劣落既指示嚟

裝左安心上路又去過油麻地既快d自首啦

或者夾硬叫人裝安心出殯app

傻撚左

果啲途經嘅巴士小巴司機要唔要驗
一日揸幾轉14日加埋夠唔夠兩個鐘

正常屌一次都起碼兩日，屌閪前要放定乾糧係床邊中途邊屌邊食

理論上油麻地站每個出口都唔唔係封鎖區入面既

who knows?

目標48小時內完成檢測 街頭遍佈警察及白袍人員如戒嚴

封咪黃金同鴨寮街？！

揾到咪拉我囉

叫過雞會唔會認

傻西 講你啊

痴撚線 貼住條界果d又點計

唔可以中計想拎dna

啲學生咪慘

安心出行

cctai reading

成日講埋啲做唔到嘅嘢

14日內 咁應該全港幾百萬人要驗

笑死
係咪要翻炒退休狗睇哂咁撚多cctv
再捉哂啲人

張圖岩哂

: 老細, 你得兩個鐘, 同我快撚d射

直必腸發現

美國每星期派500定1000美金
梗係唔想返工啦
香港？手停口停丫
所以話香港係福地
我地好撚鐘意香港咪咁解囉

不如直接啲講咩血型人士要驗仲好啦

都on撚9既
有去過都唔話你聽啦

檢測公司支支執行官
想移民前
賺多D

港共全力佩合

,痴線 十分鐘乜都完喇

睇電話數據應該追倒

個電話借左俾人

共產黨就是傻閪

之後一個星期有外來感染又驗過
每星期一次，費用市民俾

擺明想強推黑心出行

source?
好似幾正

唔睇內文學人怪人

俾盡咪3

黑你老母心臭西

彩你都ON9

原來真係有兒登仔真心響應正苦

佢有冇諗過點執行呢樣嘢呀
佢又唔係喺啲人身上黐個gps 晶片

自律d

安心岀行有用了

射唔到14日啦

不過佢咁講依頭一水租房既應該冇得走

1小時50分鐘呢

Noted 。

邊到至邊度範圍係屬油麻地先
我只逗留左119分鐘

呢個政府真係cls

幾時封山頂區先 之前跳舞群組嗰班唔當？

半隻腳指尾叉咗過界又算唔算

你同個官講啦 拉鳩左你先

lol

你119分鐘都要拉鳩埋啦，官方追蹤到你120.5分鐘

大我呀？我1小時59分鐘59秒呀

pk鄧同淋病洗唔洗

屌又係毅進制計法

你點樣可以搭到係果度停多過兩個鐘？

唔好意思，由於閣下1小時59分59秒處於我們指定區域（已擴大範圍），請即自首